五等分花嫁四葉論文

巴哈見倒

睇完篇文真心覺得個鬼佬cls，發現到好多細節位
但有好多都幾夾硬黎，似係個鬼佬一相情願
不過作為忠實四葉黨員
希望佢篇文d point同作者想表達嘅係一樣啦

三玫天下無敵

好認真咁睇左24頁
第一次大零奈同第二次大零奈件衫有唔同
第二次商場大零奈(五月)冇左圍住頸果條毛
呢個我之前都唔覺
會唔會係因為轉季換大褸
定一或係兩個唔同既大零奈(第一次四,第二次五)
但對話又冇對唔上既情況出現
例如風太郎問:「點解又再出現」
如果真係兩個唔同人,之前冇出現過既五月應該會打個突
結論:應該大零都係五月

同感
咁細零係邊個愈來愈想知

仲有一個細節就係
漫畫第一集其實冇講到四葉望住風太郎張試卷係佢褲袋跌出黎
姐係話,四葉有機會係事先識風太郎,先可以將張試卷物歸原主
但係動畫係有解釋呢一幕,話係四葉望住張試卷係風太郎褲袋跌出黎
唔知係春場覺得呢個伏筆太明顯決定改動畫
定係純粹真係佢唔記得左解釋個BUG所以動畫補番

如果真係咁 細0就應該係四葉
不過...唔好有太大期望因為咁而贏
望吓三年前套偽戀，只要古味想，乜撚嘢都係狗屎垃圾

果啲狗屎後宮唔可以拎黎同五等分比
春場明顯係一個好care伏筆細節既人
所以大家先可以有咁多討論空間
唔係就咁買股就算

講起套垃圾火都黎
佢真係想點就點
屌你老母
垃圾作者，還我萬里花

第一個表白既就係四葉,
果集成集都講緊 四葉唔識講大話,
"突然"認真咁話 "鐘意你" 真係講笑咩.